想將自己綑綁 俾精神病絲打虐待

諗起都興奮

你咪走 你個仆街report我

肥仔

分身抵

死gaylo

想俾絲打斬

絲打數量已經少 唔好爭食好喎